25歲A0，個人開始胡思亂想

好恐怖

沉啦

不如快啲死好過

呢種諗法都幾危險

我覺得係太缺乏愛既後果

個人諗埋一邊，好易出事

9up定真心

真心

去callg冷靜下

渴愛係人正常既表現
缺少左愛 人係唔會完整
真係忍唔到 去叫雞啦
唔好因爲谷住谷住做傻事
利申25歲A1 已經有心理準備要叫雞渡過餘生

無事既 好快你就26

冇戀過點解叫自己失戀

快29既A0表示理解
仲要中學朋友 個個都有曬另一半既時候
個人更加會亂諗

25 A0 say hi to all

點解你啲假膠post次次都講到咁真誠

我都係90 a0
連普通同人相處都有問題

無朋友
有都係好耐無見 Hi bye個啲
得返一兩個算係知心

我都係
學識自己愛自己好過

38 A0
已經無再胡思亂想

92 A0 覺得自己唔會有人鐘意
連自己都開始嫌棄自己

呢種感覺應該係一個過程

因為唔係假膠

我記得你之前話你有女朋友，之後失戀，依加又話自己A0

同你一樣
成日想快d世界末日
D普通人諗野好奇怪 我理解唔到
搞到自己變左異族

刷左佢仲好

我a0